快啲出黎呀！遊行又好，立會幫手都好

你地想和理嘅可以照遊行，遊行未取消架。有細佬同老人家嘅就避免去到立會。

緊急！！！
未出發嘅，請立即前往維園參與7.1大遊行！！！

出黎呀